東區走廊快相一問

其實東區走廊有無快相位？ 有人話無 但見到兩下光

柯達

有地炮

見過呢度擺

白光 頭頂 但頭先去到旺角都有幾下 但行緊20幾only

東行？

我個個位係大概西行鰂魚涌 靠左向銅鑼灣 再出黎個個落斜位

車燈盞燈壞左

西行，好撚興擺喺啲入口位

呢個位都見過地炮

Around 呢到又有無

逢係匯合位影線都係黑點，用個石壆遮撚住

地炮唔會黃燈咩

好似解答左自己
但如果前車比人影 係咪未必連影到兩張

成日都有 落橋嗰個匯合位

彌敦道下話 大電視啲光嚟
我之前都以為中咗

咪影完前車再影你，連閃四下無難度

條片幾時閃咗
睇咗幾次都搵唔到

條片係 show 支炮嘅位置，無閃呀

原來係咁 唔怪得知冇閃
東廊嘅話個人覺得最易中有兩個位

西行近阿公岩附近有一支 遇著少車嘅時間落住山好容易就唔覺意超速

東行太古近康山出口 通去鰂魚涌公園嗰條天橋有時有鐳射槍 亦都見過popo喺下面草叢bbq 嗰個位車少路闊 唔熟路好易中

無計啦 唔小心踩快左 平時都慢慢揸 無出事就算

地炮位，都算好易睇，因為佢都冇位遮

東行入東隧都會有地炮

見過幾次popo朝早係向往東區方向set相機

屯門牛好少行

影最左落斜？佢個角度影唔到右邊3條線架？

poop好中意喺東廊匯合位放地炮